{"Culture": ["sang", "kulturpolitik", "digteren", "kulturpolitiker", "kulturministeriet", "muse", "kreative", "kulturpolitiske", "fest", "kunstneriske", "opera", "fodbold", "festival", "kulturministerens", "kulturpolitikken", "kulturordf\u00f8rer", "kulturlivet", "sangene", "filmen", "kunstnerne", "musikkens", "kunst", "sangens", "musikeren", "musikere", "sangere", "kunstnere", "roskilde", "orkestre", "festivalen", "musikalske", "museer", "sanger", "forestillingen", "kunstneren", "litteraturen", "koncerten", "kulturen", "udstilling", "kunstnerisk", "kunstnernes", "teateret", "film", "kunstner", "kulturudvalget", "digt", "kulturpolitisk", "kulturministeriets", "spillesteder", "operaen", "sangeren", "kulturministeren", "musikken", "oplevelse", "digte", "kulturminister", "sange", "museum", "bremen", "musikskole", "orkestret", "musikalsk", "kulturinstitution", "teater", "underholdningsorkestret", "kulturudvalg", "digter", "kulturpolitikere", "sangen", "festivalens", "museums", "musik", "kultur", "rytmiske", "koncerter", "kulturinstitutioner", "koncert", "kunsten", "statens", "synge", "litteratur", "musikvideo", "musikskolen", "musiker", "rytmisk", "udstillingen", "kulturliv", "festivaler", "museet", "musikhandlingsplan"], "Environment": ["klimaforhandlingerne", "milj\u00f8et", "natur", "udlede", "klimaindsats", "lima", "landbrug", "klimatopm\u00f8det", "energi", "klima-", "klimaministeren", "energiministeren", "klimaplan", "udledes", "milj\u00f8politikken", "beskyttelse", "verden", "milj\u00f8", "durban", "udvinding", "klimatopm\u00f8de", "b\u00e6redygtigheden", "energiordf\u00f8rer", "klimaforandringerne", "klimavenligt", "gr\u00f8nt", "klimar\u00e5d", "klimaforhandlinger", "fossile", "\u00f8kologisk", "klimapolitik", "cykler", "klimaproblemet", "energiaftale", "klimaambitioner", "gr\u00f8nnes", "vindm\u00f8lle", "grundvand", "energiminister", "udleder", "klima", "gr\u00f8nne", "dyrevelf\u00e6rd", "klimam\u00e5l", "gr\u00f8nnere", "vindm\u00f8ller", "drikkevand", "energiplan", "fossil", "kv\u00e6lstof", "energipolitik", "menneskeskabte", "klimavenlig", "klimaet", "gas", "vedvarende", "klimaudfordringen", "vandet", "klimar\u00e5det", "energibesparelser", "dyremishandling", "cop", "br\u00e6ndsler", "klimaudfordringerne", "t\u00f8rke", "klimaordf\u00f8rer", "\u00f8kologi", "\u00f8kologiske", "klimatilpasning", "menneskeskabt", "el", "klimaplaner", "verdens", "randzone", "kemikalier", "ambitioner", "gr\u00f8n", "b\u00e6redygtigt", "udledning", "dyrevelf\u00e6rden", "klimakrisen", "jorden", "skifergas", "klimaindsatsen", "randzonerne", "klimaaftalen", "klimapolitikken", "udledt", "klimaforandringer", "klimaudfordringer", "olie", "udledninger", "energiforsyningen", "klimakampen", "b\u00e6redygtighed", "greenpeace", "klimakrise", "klimaets", "dyrene", "naturen", "udslip", "klimavenlige", "klimaambitionerne", "elbiler", "udslippet", "randzoner", "vindm\u00f8llerne", "b\u00e6redygtig", "udvindingen", "dyr", "skove", "klimapanel", "omstilling", "klimaminister", "naturfredningsforening", "b\u00e6redygtige", "klimalov", "energiforsyning", "dyrenes", "udledningen", "klimaaftale", "opvarmningen", "landbrugspakken", "milj\u00f8politik", "kul", "klimaomr\u00e5det", "opvarmning", "energiaftalen", "klimaproblemerne", "globale", "co2", "klimadebatten"], "Education": ["heldagsskole", "b\u00f8rn", "skoleelevers", "heldagsskolen", "p\u00e6dagogen", "karakterkrav", "erhvervsuddannelse", "l\u00e6rerne", "barn", "arv", "l\u00e6rerens", "p\u00e6dagogerne", "skoleelever", "uddpol", "aktivitetstimer", "undervisningsmaterialer", "specialundervisningen", "l\u00e6reren", "folkeskolereformens", "skolereformens", "erhvervsuddannelsen", "p\u00e6dagogers", "folkeskolens", "folkeskolel\u00e6rer", "undervisningsmilj\u00f8", "karakterer", "folkeskoles", "l\u00e6rerforenings", "barnet", "gymnasium", "l\u00e6rer", "erhvervsuddannelser", "hf", "heldagsskoler", "grundskolen", "b\u00f8rnehaver", "folkeskolerne", "gymnasierne", "folkeskoleudspil", "b\u00f8rnehave", "friskole", "skoleb\u00f8rn", "skoleledelsen", "modersm\u00e5lsundervisning", "skoledagen", "undervisning", "efterskole", "b\u00f8rnehaven", "folkeskoleelev", "skoleelev", "gymnasier", "folkeskole", "skole", "l\u00e6rerforening", "inklusion", "p\u00e6dagogernes", "folkeskolel\u00e6rerne", "l\u00e6reres", "matematik", "christine", "l\u00e6rerforeningen", "skolelederen", "forberedelse", "tosprogede", "mobning", "l\u00e6rernes", "folkeskolereformen", "lektier", "for\u00e6ldre", "skolers", "skolelederne", "ungdomsuddannelser", "folkeskoleforliget", "folkeskoleforhandlingerne", "skoleleder", "elever", "megaklasser", "l\u00e6ring", "seksualundervisningen", "erhvervsskolerne", "privatskolen", "folkeskoleforlig", "folkeskolen", "undervisningstimer", "uddannelsesordf\u00f8rer", "grundskoler", "fritid", "gymnasie", "helhedsskolen", "ungdomsuddannelserne", "folkeskolel\u00e6rere", "p\u00e6dagog", "l\u00e6rerforeningens", "klasse", "privatskoler", "antorini", "erhvervsskoler", "test", "lektiehj\u00e6lp", "skolerne", "b\u00f8rnene", "skoledage", "folkeskoleelever", "undervisningsministeriets", "erhvervsskole", "folkeskoleeleverne", "aldersintegreret", "afgangspr\u00f8verne", "daginstitutioner", "skoleledere", "undervisningsministerens", "lektiecafeen", "undervisningsminister", "seksualundervisning", "undervisningsmateriale", "privatskole", "friskolen", "skoledag", "b\u00f8rne-", "timer", "undervisningsministeren", "arbejdstiden", "lektiecafe", "l\u00e6rlinge", "undervisningsordf\u00f8rer", "skoleledernes", "skoleledelser", "folkeskoler", "afgangspr\u00f8ver", "skoletid", "afgangspr\u00f8ven", "skolen", "friskoles", "modersm\u00e5lsundervisningen", "l\u00e6ren", "for\u00e6ldrene", "lockout", "eleverne", "skoletiden", "reformen", "l\u00e6rere", "afgangspr\u00f8ve", "skoler", "ungdomsuddannelse", "erhvervsskolen", "skoledagens", "undervisningstime", "lektiecafeerne", "lektiecafeer", "b\u00f8rns", "friskoler", "skolereformen", "daginstitutionerne", "adgangskrav", "p\u00e6dagoger", "skolechat", "bedrefolkeskole", "folkeskolereform", "skoles", "helhedsskole", "privatskolerne", "skolens", "skoleledelse", "undervisningsministeriet", "l\u00e6re", "skolernes", "specialundervisning", "friskolerne", "skoledagene", "erhvervsskolernes", "underst\u00f8ttende", "skolevalg", "grundskole", "praktikpladser", "skoleeleverne", "skolereform", "erhvervsuddannelserne"], "Foreign affairs": ["fattigste", "soldaters", "fn", "forsvarsminister", "clinton", "pal\u00e6stina", "president", "udenrigspolitikken", "russisk", "putins", "v\u00e5benhvile", "kurderne", "kobane", "usas", "israel", "syriens", "obama", "usa", "irakerne", "bos\u00e6ttelse", "gaza", "amerikansk", "ambassad\u00f8r", "pal\u00e6stinenser", "aleppo", "mali", "udenrigsministeriet", "menneskerettigheder", "pr\u00e6sidentens", "krig", "v\u00e6rnepligten", "iran", "gazas", "assads", "fred", "israelerne", "pal\u00e6stinensernes", "israels", "egyptere", "egyptens", "forsvaret", "mellem\u00f8sten", "v\u00e6rnepligt", "donald", "israelere", "kampflyene", "natos", "tyrkisk", "udenrigsminister", "pal\u00e6stinensere", "sikkerhedspolitik", "kina", "arabien", "hamas", "ukraine", "forsvarsministerens", "milit\u00e6re", "tyrkiets", "krim", "trump", "bes\u00e6ttelse", "international", "erdogan", "bos\u00e6tte", "pr\u00e6sident", "udenrigspolitik", "bos\u00e6ttelserne", "clintons", "pal\u00e6stinas", "amerikanske", "baltiske", "ruslands", "milit\u00e6ret", "soldater", "humanit\u00e6r", "internationale", "hvide", "bos\u00e6ttere", "sikkerhed", "sikkerhedspolitisk", "iranere", "milit\u00e6r", "afghanistan", "trumps", "bernie", "mellem\u00f8stlig", "ukrainske", "udenrigspolitisk", "bos\u00e6ttelser", "tyrkiske", "udenrigspolitiske", "forsvarsministeren", "udenrigsordf\u00f8rer", "civilbefolkningen", "v\u00e5ben", "syrien", "ukrainerne", "erdogans", "generalforsamling", "oprustning", "saudi", "kampfly", "milit\u00e6rets", "pal\u00e6stinenserne", "soldat", "kamp", "arbejdet", "forsvarspolitik", "civile", "irak", "york", "krigen", "stat", "forsvar", "assad", "milit\u00e6rt", "putin", "ukraines", "washington", "udsendte", "israelske", "fly", "hillary", "irakere", "isil", "rusland", "pal\u00e6stinensiske", "udenrigsudvalget", "forsvare", "pr\u00e6sidenten", "libyen", "nato", "egypten", "vietnam", "kurdiske", "soldaternes", "sikkerhedspolitiske", "humanit\u00e6re", "civilbefolkning", "russiske", "udenrigsministeren", "soldaterne", "forsvarspolitikken", "bos\u00e6tterne", "n\u00f8dhj\u00e6lp", "tyrkiet", "irans", "mellem\u00f8stlige", "veteraner"], "EU": ["sydeuropa", "folkebev\u00e6gelsen", "centralbank", "handelsaftale", "europaparlamentsvalget", "europaparlamentet", "eu", "frihandelsaftale", "folkeafstemning", "handelsaftalen", "europaudvalg", "europ\u00e6erne", "bankunion", "europaparlamentsvalg", "frihandelsaftaler", "lakridspiber", "velf\u00e6rdsturismen", "sydeurop\u00e6iske", "europagten", "medlemslandenes", "europadag", "tyske", "margrete", "europ\u00e6iske", "europ\u00e6er", "europ\u00e6ernes", "f\u00e6lles", "europapolitisk", "europaparlament", "brexit", "lande", "storbritannien", "velf\u00e6rdsturisme", "bankunionen", "parlamentet", "bruxelles", "formandskab", "macron", "patentdomstol", "barroso", "medlemslandene", "europa", "indre", "bev\u00e6gelighed", "marked", "eu-parlamentet", "kommissionen", "ep", "europas", "europapolitiske", "rina", "europ\u00e6ere", "europaudvalget", "strasbourg", "lakridspiben", "frihandelsaftalen", "europaparlamentarikere", "eurozonen", "formandskabet", "finanspagt", "europadagen", "eu-kommissionen", "gr\u00e6kenland", "handelsaftaler", "patentdomstolen", "europ\u00e6isk", "spanien", "frihandel", "vestager", "medlemslande", "europaparlamentariker", "franske", "lakridspibe", "europaparlamentets", "tyskland", "finanspagten", "europaminister", "europapolitik", "eus", "europa-parlamentet"], "Health": ["l\u00e6gebes\u00f8g", "patientens", "psykiatriens", "sundhed", "l\u00e6gelig", "hospital", "sundhedspersonalet", "psykiske", "sundhedsv\u00e6snet", "kr\u00e6ftpatient", "overbel\u00e6gningen", "sundhedsfaglig", "sygehuset", "cigaretter", "sundhedsm\u00e6ssige", "medicin", "sundhedssystemet", "sundhedshuset", "hospitals", "sundhedsforsikringer", "l\u00e6gerne", "syge", "sundhedsomr\u00e5det", "diagnoser", "patienternes", "l\u00e6gen", "syg", "behandlingsgarantien", "sygeplejerskerne", "l\u00e6ges", "hospitalerne", "sundhedsministeren", "medicinsk", "sundhedsv\u00e6senets", "sundhedsdata", "patienter", "hospitalet", "cigaret", "patienterne", "privathospitalernes", "privathospitalerne", "sygdommen", "l\u00e6geforeningen", "sundhedsskadeligt", "sundhedsudvalget", "sygdomme", "sundhedsfaglige", "l\u00e6gens", "kr\u00e6ftbehandling", "sundhedspakke", "l\u00e6gges", "sundhedsordf\u00f8rerne", "l\u00e6ge", "sundhedspersonale", "sundhedsfagligt", "sundhedsstyrelsens", "sindslidende", "privathospitaler", "sundhedsbehandling", "p\u00e5r\u00f8rende", "hospitalernes", "sundhedspolitiske", "sundhedsministeriet", "patienters", "sundhedsplejersken", "sundhedsordf\u00f8rere", "helbredelse", "stress", "kr\u00e6ftplaner", "sundhedshus", "tandl\u00e6gen", "l\u00e6gernes", "psykisk", "l\u00e6gger", "sygdom", "l\u00e6gers", "regionen", "sundhedssystem", "kr\u00e6ft", "helbred", "depression", "diagnose", "sygehuse", "sundhedsordf\u00f8rer", "sundhedsudvalg", "praktiserende", "sygehus", "regionsr\u00e5det", "sundhedsaftale", "sundhedsplejerske", "sundhedsoplysninger", "hospitaler", "kr\u00e6ftbehandlingen", "patienten", "regionerne", "sundhedsforsikring", "sygeplejersker", "sundhedsordf\u00f8reren", "hovedstaden", "psykiatri", "sundhedspolitik", "sygeplejerske", "sundhedsudspillet", "medicinen", "sundhedssektoren", "hospitalets", "helbredes", "sundhedspolitisk", "l\u00e6ger", "helbrede", "sundhedsv\u00e6sen", "sundhedspolitikken", "sundhedsplejersker", "sundhedsv\u00e6senet", "behandlingsgaranti", "diagnosen", "barnl\u00f8shed", "helbredt", "behandling", "helbredet", "sygehusenes", "sundhedsydelser", "privathospital", "overbel\u00e6gning", "sygehusene", "medicinske", "sygeplejersken", "sundhedsskadelige", "patients", "tandl\u00e6ge", "region", "psykiatrien", "patient", "sundhedsudspil", "kr\u00e6ftplan", "sundhedsminister", "barnl\u00f8se", "sundhedsaftalen", "psykologhj\u00e6lp", "kr\u00e6ftpatienter", "tvang", "sundhedsaftaler", "kr\u00e6ftpatienterne", "sygdommene", "sundhedsstyrelsen", "sundhedsministerens"], "Immigration": ["flygter", "hjemlandet", "flygtninges", "asylcentret", "statsborgere", "danske", "pointsystemet", "indvandringspolitikken", "flygtningene", "integrerer", "integrations", "indvandrernes", "efterkommere", "flygtningepolitikken", "asylans\u00f8ger", "asylcentre", "udl\u00e6ndingedebatten", "df", "hjemsendelse", "flygtningelejren", "udl\u00e6ndingepolitiske", "asylpolitikken", "efterkommer", "n\u00e6romr\u00e5de", "integrationspolitik", "udvisningen", "udl\u00e6ndingeomr\u00e5det", "udl\u00e6ndingeloven", "integrere", "n\u00e6romr\u00e5der", "syrisk", "udl\u00e6ndinges", "indvandring", "flygtningekonventionen", "stramninger", "indvandringspolitik", "flygtninge", "integreres", "flygtningefamilie", "udl\u00e6ndingepolitikken", "integrationsproblemer", "indvandrerkvinder", "udl\u00e6ndingeaftale", "asylans\u00f8gere", "asylans\u00f8geren", "familiesammenf\u00f8ringer", "flygtningestr\u00f8m", "flygtningehj\u00e6lp", "indvandrer", "flygtningestr\u00f8mmen", "krigsflygtninge", "familiesammenf\u00f8rte", "flygtningepolitik", "udl\u00e6ndingestramninger", "sprog", "udl\u00e6ndingelovgivningen", "asylans\u00f8geres", "hjemlande", "udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer", "asylans\u00f8gerne", "statsborgerskab", "syriske", "menneskesmuglere", "b\u00e5dflygtningene", "integrationsminister", "flygtningelejrene", "asylregler", "udl\u00e6ndingepolitiken", "udl\u00e6ndingestyrelsen", "asylreglerne", "asylstramning", "t\u00e5lt", "ophold", "asylpolitik", "integrationen", "menneskesmuglerne", "asylstramningerne", "udvist", "flygtningelejr", "udvisning", "udl\u00e6ndingepolitik", "n\u00e6romr\u00e5derne", "efterkomme", "familiesammenf\u00f8rt", "indvandrere", "integrationsudspil", "indvandre", "flygtningefamilier", "st\u00f8jberg", "n\u00e6romr\u00e5det", "flugt", "opholdstilladelse", "opholdstilladelser", "integrationsministeren", "udviste", "flygtninger", "flygtningestr\u00f8mmene", "ikkevestlige", "udl\u00e6ndingedebat", "hjemland", "flygtning", "pointsystemer", "flugten", "flygtningestr\u00f8mme", "flygtede", "b\u00e5dflygtninge", "hjemsendelser", "flygtningen\u00e6vnet", "asylcentrene", "familiesammenf\u00f8ring", "indvandrerdrenge", "pointsystem", "integrationspolitikken", "flygte", "udl\u00e6nding", "flygtningelejre", "flygtet", "udl\u00e6ndingestyrelsens", "flygtningenes", "stram", "asylcenter", "integrerede", "indvandrerne", "inger", "n\u00f8d", "integreret", "udl\u00e6ndingeudspil", "indvandringen", "flugter", "udl\u00e6ndinge", "flygtningeb\u00f8rn", "asylstramninger", "asylcenteret", "bekvemmelighedsflygtninge", "flygtningehj\u00e6lps", "asyl", "indvandrerbaggrund", "masseindvandringen", "menneskesmugler", "integration"], "Employment": ["arbejde", "fagbev\u00e6gelsen", "fagforening", "besk\u00e6ftiger", "aktivering", "besk\u00e6ftigelsesfradraget", "arbejdsl\u00f8s", "dagpengemodtagerne", "dagpengereformens", "dagpengeret", "arbejdsl\u00f8shed", "dagpengemodtagere", "dagpengereformen", "besk\u00e6ftiget", "besk\u00e6ftigelsen", "lo", "besk\u00e6ftigelsesministeriet", "l\u00f8nmodtager", "besk\u00e6ftigelsesudvalget", "besk\u00e6ftigelsespolitikken", "besk\u00e6ftigelse", "jobs", "jobcentret", "besk\u00e6ftigelsesudvalg", "dagpengeperioden", "f\u00f8rtidspension", "l\u00f8nmodtagernes", "besk\u00e6ftige", "mindstel\u00f8nnen", "arbejdsl\u00f8ses", "job", "arbejder", "l\u00f8nmodtageren", "dagpengene", "handicap", "besk\u00e6ftigelsespolitik", "opkvalificering", "arbejdsmarkedet", "f\u00f8rtidspensionen", "f\u00f8rtidspensioner", "arbejdsmarked", "besk\u00e6ftigede", "mindstel\u00f8n", "arbejdsl\u00f8se", "dagpengereform", "ledige", "l\u00f8nmodtageres", "overf\u00f8rselsindkomst", "fuldtidspersoner", "besk\u00e6ftigelsessystem", "ressourceforl\u00f8b", "overf\u00f8rselsindkomster", "ufagl\u00e6rtes", "aktiveringen", "dagpenge", "besk\u00e6ftigelsesministeren", "l\u00f8nmodtagerne", "besk\u00e6ftigelsesreformen", "besk\u00e6ftigelsesordf\u00f8rer", "arbejdsmarkedsordf\u00f8rer", "besk\u00e6ftigelsessystemet", "fors\u00f8rgelse", "dagpengesystem", "ufagl\u00e6rte", "dagpengeperiode", "dagpengesystemet", "overf\u00f8rselsindkomsterne", "besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det", "l\u00f8nmodtagere", "arbejdsmarkedets", "besk\u00e6ftigelsesindsatsen", "arbejdsl\u00f8sheden", "jobcentre", "ufagl\u00e6rt", "arbejdsmarkeds", "besk\u00e6ftigelsesminister", "jobcentrene", "besk\u00e6ftigelsesindsats", "besk\u00e6ftigelses", "besk\u00e6ftigelsesreform", "besk\u00e6ftigelsesministerens"], "Taxes": ["skattekrone", "skatteministeriet", "skattepenge", "boligskat", "skattekroner", "boligskatten", "skattestigninger", "skattely", "skattesag", "skatteunddragelse", "skattesager", "skatteministerens", "skattestigning", "skattefrie", "skattesystem", "skatteborgere", "ejendomsv\u00e6rdiskatten", "skatteyder", "topskatten", "skatteydere", "skattestigningen", "skattesystemet", "skat", "l\u00f8n", "afgift", "skattebetaling", "personskatten", "skatteydernes", "ejendomsv\u00e6rdiskat", "skattelyene", "skatteaftale", "ejendomsskatter", "skattefri", "bundskat", "marginalskat", "skatteomr\u00e5det", "beskatter", "indkomstskatten", "marginalskatten", "skattelettelse", "topskattelettelser", "skatteudspil", "ejendomsskatterne", "skattefinansieret", "skattetrykket", "boligskatter", "grundskyld", "skatteborgernes", "skatteindt\u00e6gterne", "skatteordf\u00f8rer", "grundskylden", "skattelettelser", "skatteforhandlinger", "skatten", "ekstraskat", "skattestoppet", "skatteindt\u00e6gter", "multimedieskatten", "skattesnyd", "brandbeskatter", "topskat", "skattehuller", "multimedieskat", "finansskat", "skatteplanl\u00e6gning", "skattelylande", "skattesagen", "skatterabat", "skattehul", "skatteyderne", "skatte", "rigeste", "skatteminister", "skatteaftalen", "skatter", "skattereglerne", "beskattes", "skattesnydere", "boligejere", "topskattelettelse", "skatterne", "beskatning", "brandbeskattes", "skattefinansierede", "boligejerne", "registreringsafgiften", "skattemyndighederne", "ejendomsskatten", "skattebetalingen", "beskatningen", "skats", "skatteregler", "indkomstskat", "skattekronerne", "skattefusk", "million\u00e6rskat", "beskatte", "skattefrit", "skattereformer", "topskattegr\u00e6nsen", "skattestop", "skatterabatter", "s\u00e6rskat", "multinationale", "skattestigningerne", "bundskatten", "banker", "skatteborgerne", "brandbeskatte", "ejendomsskat", "skattev\u00e6sen", "skattepolitik", "afgifter", "skattereformen", "iv\u00e6rks\u00e6tterskatten", "beskattet", "skattefradrag", "skatteministeren", "skattetryk", "skattereform", "skattelylandene", "skattev\u00e6senet", "boligskatterne", "skattelettelserne"], "Science": ["forsker", "uddannelsesministeren", "forske", "viden", "forskningsordf\u00f8rer", "studier", "universiteternes", "studere", "ku", "forskning", "universiteter", "uddannelsesinstitutioner", "fremdriftsreformen", "forskningsministeren", "forskeren", "universitets", "forsknings", "forskes", "forskningen", "uddannelsesinstitutionerne", "dtu", "su", "uddannelsesminister", "uddannelsesloftet", "studerendes", "studie", "universiteterne", "gymnasiet", "forskningsminister", "uddannelsessystem", "forskerne", "studiet", "universitetet", "fremdriftsreform", "studeret", "studerer", "uddannelser", "forskningsreserven", "forskningens", "studierne", "universitet", "universitetets", "innovation", "forskere", "uddannelse", "forskningsmidler", "studerede", "dimensionering", "uddannelsessystemer", "studerende", "uddannelsessystemet", "professor", "uddannelsesinstitution", "videreg\u00e5ende"], "Religion": ["t\u00f8rkl\u00e6det", "nazisme", "islamisk", "imamerne", "muslimernes", "muslim", "troen", "t\u00f8rkl\u00e6de", "ateister", "ideologier", "pr\u00e6diken", "v\u00e6rdipolitikken", "kirks", "kristens", "kristen", "gudstjenesten", "koranen", "synagogen", "v\u00e6rdipolitiske", "hudfarver", "totalit\u00e6re", "synagoge", "totalit\u00e6r", "hebdos", "pr\u00e6dike", "imamer", "kirkes", "antisemitisme", "kirke", "troende", "v\u00e6rdipolitik", "religionen", "imamernes", "kirkens", "halal", "islamismens", "synagoger", "t\u00f8rkl\u00e6der", "intolerancen", "hebdo", "frihed", "diskrimination", "gudstjeneste", "islamismen", "kristendommens", "diskriminationen", "fanatikere", "grundloven", "ytringsfriheden", "frihedsrettigheder", "religi\u00f8se", "etnisk", "kristelig", "kristendom", "kristne", "religi\u00f8s", "koranens", "etnicitet", "kirker", "religi\u00f8st", "muslimske", "demokrati", "j\u00f8disk", "ateist", "terror", "tilh\u00f8rsforhold", "religionsfriheden", "muslimsk", "religion", "kirken", "imamen", "islamiske", "radikalisering", "fanatismen", "nazismen", "imamers", "imam", "halalslagtet", "j\u00f8de", "religioner", "religionens", "ytringsfrihedens", "svinek\u00f8d", "intolerance", "tolerance", "j\u00f8derne", "kirkelig", "krudtt\u00f8nden", "tolerancen", "islamisme", "kristendommen", "ideologien", "pr\u00e6diker", "j\u00f8der", "religions", "kristeligt", "tro", "gud", "islams", "jesus", "folkekirken", "v\u00e6rdier", "fanatisme", "hudfarve", "kirk", "kristent", "ytringsfrihed", "v\u00e6rdipolitisk", "ideologi", "muslimer", "j\u00f8diske", "islam", "muslimers", "muslimerne", "religionsfrihed"], "Economy": ["v\u00e6kstpakken", "v\u00e6kstpotentiale", "v\u00e6kstvirksomheder", "v\u00e6kstmarkederne", "reformer", "v\u00e6ksten", "\u00f8konomiudvalget", "kickstarte", "f\u00f8devaresektoren", "erhvervslivets", "virksomheden", "eksporteres", "opsving", "l\u00e5n", "eksporten", "erhvervslivet", "opsvinget", "virksomhed", "\u00f8konomier", "\u00f8konomiminister", "v\u00e6kstplanen", "v\u00e6kstpolitik", "arbejdspladser", "jobskabelsen", "jobskaber", "krise", "f\u00f8devareerhvervet", "\u00f8konomerne", "virksomheders", "finansministeriets", "oecd", "v\u00e6kstplan", "markedet", "forretning", "iv\u00e6rks\u00e6tter", "planloven", "planlovens", "v\u00e6kst", "boligjobordning", "v\u00e6kstministeren", "kunder", "virksomheder", "v\u00e6kstsk\u00f8n", "udbud", "boligjobordningen", "virksomhederne", "v\u00e6kstpakke", "konkurrence", "v\u00e6kstudspil", "v\u00e6kstaftale", "virksomhedernes", "turisme", "virksomheds", "v\u00e6kstforum", "vism\u00e6ndene", "v\u00e6kste", "udvikling", "konkurrenceevnen", "afgiftslettelser", "v\u00e6kstens", "familieejede", "arbejdskraft", "\u00f8konomien", "f\u00f8devaresektor", "arbejdsuge", "v\u00e6kstpakker", "v\u00e6kstpotentialet", "sm\u00e5", "v\u00e6kstforhandlinger", "jobskabelse", "finansministre", "v\u00e6kstbegreb", "underskud", "v\u00e6kstiheledk", "virksomhedens", "indenrigsministeren", "v\u00e6kstmuligheder", "\u00f8konom", "v\u00e6kstforhandlingerne", "v\u00e6kster", "eksporterer", "investeringer", "g\u00e6ld", "finansministeriet", "eksport", "v\u00e6kstminister", "konkurrenceevne", "planlov", "kickstarter", "v\u00e6kstinitiativer", "turismen", "selvst\u00e6ndige", "\u00f8konomi", "\u00f8konomisk", "kickstart", "lighed", "iv\u00e6rks\u00e6ttere", "\u00f8konomer", "v\u00e6kstdr\u00e6ber", "eksportere", "recession", "\u00f8konomiaftale", "\u00f8konomiske", "erhvervsliv", "finanspolitik", "virksomme", "valuta", "erhvervslivs", "f\u00f8devareerhvervene", "indenrigsminister", "vism\u00e6nd"], "Crime": ["r\u00f8verier", "rockere", "politibetjentene", "arresten", "fotovogne", "lavalder", "uacceptabelt", "f\u00e6ngsler", "straffes", "f\u00e6ngslets", "politiets", "d\u00f8mt", "f\u00e6ngslet", "vold", "kriminalisere", "afsone", "l\u00f8bebane", "r\u00f8veri", "bander", "betjente", "hash", "straf", "samfundstjeneste", "justitsministerens", "knivlov", "f\u00e6ngsles", "pr\u00f8vel\u00f8sladt", "domstolenes", "banderne", "kriminalitet", "politibetjente", "levakovic", "straffe", "bandemedlem", "justitsministeren", "ulovligt", "kriminalforsorgen", "loven", "politiet", "personfarlig", "politi", "politibetjent", "indbrud", "f\u00e6ngselsstraffe", "illegal", "retsordf\u00f8rer", "f\u00e6ngselsstraf", "gr\u00e6nsebommene", "orden", "menneskehandel", "bandemedlemmer", "skudt", "gr\u00e6nseoverskridende", "dom", "permanent", "overv\u00e5gning", "misbrug", "retspolitikken", "ungdomskriminaliteten", "retssystem", "retssystemet", "kriminaliserer", "afsoning", "arrest", "politifolkene", "gr\u00e6nse", "domstolen", "domstol", "fodl\u00e6nke", "fodl\u00e6nker", "straffen"